[I/A] LAST IDEA ラストイデア (5) - 免首抽遊戲！高自由度技能武器配搭 冒險尋寶動作RPG！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

景山將太 x 遊戲音樂交響樂團 JAGMO 所演奏的 BGM
遊戲內的音樂將由景山將太作曲，並邀請到遊戲音樂交響樂團 JAGMO 來為其演奏。景山將太為日本作曲家，曾製作過《Pokemon X／Y（ポケットモンスター X／Y）》、《任天堂明星大亂鬥 X（大乱闘スマッシュブラザーズ X）》等知名遊戲的配樂；而 JAGMO 為專門演奏遊戲音樂的交響樂團，全名為 JApan Game Music Orchestra，曾舉辦過多場演奏會，並透過電視節目等手段向大眾傳播遊戲音樂，本次是其初次參與遊戲的製作。

- 角色技能展示
オーラのイデア「スカーレット」CV：内田真礼

剣のイデア「ラグナス」CV：松岡禎丞

炎のイデア「アンジェリカ」CV：鬼頭明里

槍のイデア「キーラ」CV：日笠陽子

死霊のイデア「ヴ・マ」CV：土師孝也

弓のイデア「ロウェナ」CV：桑原由気

二刀のイデア「マチルダ」CV：水瀬いのり

雷のイデア「カルム・メルム」 CV：小澤亜李

斧のイデア「バルディオス」 CV：大塚明夫

氷のイデア「イリーナ」CV：小松未可子

- 遊戲畫面

iOS：

Android：

lm

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2.不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3.多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4.首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵,目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6.移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

9.為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10.應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

By大佬彪析

骨靈要谷呢個數
每件裝都可以加
通常3星裝叫死靈乜乜乜
3星夠你推圖了
一身都係隻骨勁到仆街
By萬氏起頭難

過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過
By佩露夏

鍛造屋升級表

By其身不正

留定腳毛

萬巴 我ok

留名

點開場？淨係見到可以入人地場

f2p lm

🤨

新手留名
乜裝都冇

開了

而家隻死靈咁款
Auto打到2-9

咁快第五個po

點樣加體力？得 20 體打幾場就無曬

暗死靈
15魂先出得招
有咩心機

課金

我琴晚課完st pack 今日d水就用哂準備用石

打緊第4章，唔係我秒人就人秒我，好似西部牛仔鬥快開槍咁

用石買水好似抵d

2個隊友訓哂係到喎

1000石買12支水
唔好用100石回

轉咗劍，卡關 2-15 斧佬，點打

呢把劍黃字同皇冠個啲係咩數值？

弓手玩到2-15-2
琴晚無跌5星弓，跌左5星槍
果斷換槍洗stat強行過關

我都差d訓

點會啊 劍打斧佬幾好打架喎
係咪低LV咋

32 lv

28lv劍打斧佬auto過 吸仲快過佢扣我

咁係裝問題

去地圖搵你想開嗰幅圖
兩個選項簡左邊嗰個

幾時先出5星介比我
唔係要我合啊嘛

用劍盾轉轉轉又幾好玩

垃圾死靈
算啦唔打啦

貓巴我岩岩先放工

屌 個倒向V成日同圓圈撞左

邊度

平原5星應該算難關黎

依關冇協力

得某幾關先有

哦～原來係咁

妖 洗點唔要招落劍算 硬直高都算auto成日打到勁遠既一隻怪到

去到第3 關一入場就比d 遠程秒左

幾時先有雙劍BB

劍斧盾 升轉轉轉同全部防禦技 有冇得諗

隻GAME個行路咁鳩對遠程真係極大考驗
係考驗你體力同耐性
基本上可以話必死

我就係咁做

有冇巴識日文

第四章最後嗰關隻boss用遠程打會好打好多
尋晚用左我幾粒鐘打

揸雙手劍同盾

斬屬係屬性傷害
你玩斬既職就岩用

單手劍

死靈普攻三死靈 好勁 根本骨都唔洗召
宜家打到3章都無問題

打埋先啦

BOSS可以磨可以研究拉打
一入場幾十隻小怪遠攻你,你想拉都冇得拉

想學野
睇你打352

係 啲怪仲痛過條垃圾龍

都喺做無課狗算

想睇片

第二章個boss追住你係咁轉根本走唔到

學我死靈弓用骨王做盾、頂兩下好過冇
配埋火翻生

拳佬好似唔錯

劍加雷廢到仆街

一入場就死啦仲等骨王出黎

其實我升骨用
不過我打到咩裝就用咩裝
我見auto打到就無理

預判佢放技 跟住一直行 或者行到最邊 佢有時會轉npc隊友

yes
d怪仲可以腳底出加埋推鳩你

升骨先得81%基本上成身裝都錯

多謝巴打 劍盾轉真係好穩

自己配點洗左好多次
試雙手大劍高攻低防
試劍火打半攻半防
試全盾無攻高防

咁就兩個鐘

426?

真？我打到個死靈普攻三倍量既骨 升下普攻試下先
你普攻幾lv

如果玩普攻流就成身裝都唔同了

係啊 轉夠鐘就無敵減傷開番繼續轉

去到4-4左右就唔可以咁玩

劍既各位
25lv劍可以去邊到打裝 平原?

普攻流應該要暗裝？
死靈好低防 一入場殺人頭唔夠快好易被秒

平原可以玩到你45

火劍就平原

出既裝同你睇到既裝都無關既

係咩 平原唔係出火既裝咩

全火法配點 有冇巴打有推薦

係咪刷

我見平原裝係1＞15＞30
25打邊個好 我一路打開15

想刷電裝關 頭先手痕轉左雷

望就係
但係實際打裝出親5星都唔係列表個啲
分身試過打5場石關
出2件
2件都係冇

5場出兩件!!!

多謝上個post位巴打教路火法過仮面男

捉到了 歐黎人

流名

轉轉轉係斧果招?

石關喎

仲要低LV
我打10LV

中出4葉玩乜職？

唔係 我得劍盾兩職

想問下玩弓手打呢隻渥馬爾野有咩技巧 佢開大冇得走

劍盾 諗住開埋光環三職

平原4星有冇人刷 10場

淨係開技打 唔好貪刀 一直拉遠就得

想貪都冇得貪 佢轉埋黎就gg 係咪我太低防

刷緊

我都係

巴打 你點配點 我玩弓 得5xx攻

巴打劍盾可唔可以睇下D配點

咁我睇下街場有冇痴人場

我打嗰陣佢轉1下扣百幾 但全程都只係比佢hi到兩野 係咁走位+放技

apple轉咗地區都課唔到金

玩弓都幾煩下

見人玩雷弓 瞬身走位

4星亂打都得啦

2-11兜圈行都死
啲怪咁多卡住晒 又未召到骨
個移動系統用到我燥

想玩冰弓，但點頂到第4章

個垃圾普攻先至喺大佬

四葉巴都刷4星

點解5星平原仲高戰過無法者

開部電腦用模擬器最簡單

第四章最後嗰關 清哂小怪先 之後慢慢遠攻磨死佢
盾全點1 前面嗰啲關用佢自己嗰個應該都過到

係第5章

ITUNES CARD

升緊個新人物雙刀

我配埋斧 睇下 轉轉轉加咁樣如何先

一去到第三章就俾怪圍死

有無巴打知道點樣轉職
大約幾點lv先轉

諗緊玩分身會唔會太辛苦

D髮型個個一樣咁濟

刷5星難度係咪平原好過無法者

第一頁

普攻加爆

話說有無得單手持槍

發覺弓手第一個大佬係斧佬

你指咩先
打得快 多經啲?

係升lv個下...

我學左斧下面個招 但好似都仲係雙手拎緊大劍

我唔記得打咗幾多場啦
肯定超過20場
應該有粒野
但點用

頭先打左把35lv雷槍 心動 玩住先 遲d再轉番

第四章有幾節？

仆街鳥

學技個度
右下角個制
篤落去唔會死架
自己消化下

又中5星

佢轉果招完全追蹤 唔知點走

冰牆穿唔到牆

諗清楚先好轉啊

我防得406 用緊4星防
係咪刷下裝先好

多經

未夠35lv 刷緊

打緊教會 3體一關 都幾多經

打左件唔錯嘅4星裝

咩職係又斬又吉

屌 下下移動都會卡怪/場地真係好on9

關入面既EXP唔重要
出金豬先係重點

這些機會

第四章auto過成功

玩雷槍 d戒子應該揀加突刺物攻定加雷屬好

同埋刷副本想打裝要刷必定有BOSS打既關
例如平原
有啲副冇BOSS 都唔知做乜
例同:死靈兵
刷50場先得1件4星裝

貼下機體
幾攻防個啲

想問引咗去android
ios 仲開唔開到game
定要引返轉頭?

夜晚係屋企想用模擬器打

要引過

哇 雙刀打人好撚痛

我想問幾時先用到死靈?係咪要過完第二章先有

廢機成日卡load 用電話玩又熱到辣手

3章中期

幾章開

第四章完

有冇人知試練之塔點先可以打第6層？ 打完第5層冇得再打上去

係裝兩把單手劍定係有個武器係雙刀

點解我見有人11lv就用到咁快

因為人地一開始揀左死靈

裝兩把

如果有得幫NPC 著裝就好
同埋加強AI
屌你老母入到場全部怪都係打我一個

跟唔到

死靈結所一入去幾十隻怪幾秒就死左

12%HP吸取

見過人拎兩把杖

屌一開始亂禁以為一定係用弓

努力打緊20場拎重生珠

來自巴哈
鍛造屋，感謝henry16427補充
製作裝備可以得到熟練度:
3星裝備10分
4星裝備100分
鍛治屋LV4後可以做5星裝備

可以加落頭版

都可以

習慣就好
之後所有關都係咁上下

比3個火法燒緊部電話

點打

所以玩死靈既都係度屌緊

一起身你就46
升得咁快

洗職粒珠係重置一個職定全部

爆左十支體以上都未出五星裝
痴撚線

唔係掛
重置一個職咁我要刪人了

好正常

似喺一個

係重置全部

未update

就係驚重置一個 得1粒唔敢用

連續兩場都咁

琴晚射多左兩支回體

巴打試左？

普攻流?

試左

課咗金有咩用

轉轉流

Lm

體上限/EXP加倍

去商店, 買ST上限

出範圍技好on9呀
要自己圈大個圈
可唔可以一出技直接最大範圍呀屌

去Skill set改

Thanks 巴打 咁知唔知火法刷邊關好？

auto唔會幫你出最大範圍

巴打ST上限幾多
同埋如果刷EXP或者刷5星
邊個關卡刷好啲

咁無計

好佛好佛

睇你要咩裝, 可以協力嘅副本個格係黃色嘅

40ST
協力5星關

40
5星想升LV刷無法者

5星防具難出咁多

我差唔多全部5星都係防具

原來無貼斧技能

中親都武器 仲要唔o岩用既武器

新po留名

得一招唔洗貼啦

有冇刷死靈果關協力可以帶下小弟

有冇巴打可以分享下弓點玩

重刷

有冇人成日keep住閃退/黑畫面

再入又要扣體，好煩

痴線 死亡之穴 走圈走咗成分鐘好彩過到

弓表示打BOSS我直接轉槍算

4蛇刷咩關多

都有見過高dps既弓既

推爆黑魔 加埋食骨+50%

弓手2-9 過唔到...
隻斧佬一旋風斬斬斬就死
跑又唔夠佢快

食骨+50%係咩意思？

過到第3章未

有冇周回打？

有冇人用iphone6 玩彈game
Btw 隻game係咪好需要課金買體

想打咩

一係推高血，防
一係轉武器

an狗，係咁彈game

弓手係咪冇副武用

萬巴轉職唔玩死靈？

第三後期 等緊體 未卡

想問我打到件5星彩武裝上身佢出黃色感嘆號係點解

想問下 d武器如果唔强化， 自己會唔會愈用愈勁。

唔夠體質／唔夠lv

唔會

唉 學左劍火斧 好想轉做劍盾斧

死靈係咪難過關d?
卡左係2-9 , 升LV 又唔夠人快

升LV唔關事
死靈過二章好簡單
砌下裝啦

iphone7+都lag
iphone6唔洗諗啦

有無人知盾裝係邊度打最好

冇咩前途
好迷

痴線 鈍足涷結combo

有無推得咁快

我用弓隻隻boss 都係咁走等啲npc 輸出
根本無時間出技

Btw 我有個全槍技既+1戒指會唔會賣得出

想問要單手揸雙手武器係學邊招
雙力武加盾
斧招剛力一定要雙持?

一開始係難少少
都係谷攻／升體質升多d力
用多d回血加血裝 一路召一路打

海岸

一定會

弓手玩到4章真心灰
場地細走位難有時係身邊出怪根本無得走,撞到D怪自己又扭幾扭失控咁
裝慢慢升上去靠高攻同得淡笑既走位應該打得到過去
但係個門檻明顯比劍職高幾檔容錯極低

依加5星裝逼你8000起跳好難賣 幾可有人有8000

想問 戰士職 升邊招先係令武器加火屬？

要課長先有
課石有錢送

副職唔揀d有走位既職？

10LV 火劍樣果招
BTW同你講樣野可以入轉職果個位睇有咩技

正
即刻上架先

課得其實都會自己刷
除非把野真係好top唔係都冇人會買

岩岩入坑玩死靈 打左把好似係火法玩既火仗出黎 係咪應該副職火法

雙手劍就劍系左1 升到3LV

呢D有咩用，可以回血？

打邊到升LV最快

一開似揀職佢好似係話死靈最難
弓第二

有冇人知首抽係打到邊度先有？

雷法有閃現,易走位好多

應該就無單手拎雙手武嘅技.
要雙持斧, 就要雙刀職, 會有個技係可以兩手都拎武器

呢個都幾明顥係用mp回hp下嘛

佢有召隻骨死左 加自身攻擊

唔好刷首抽啦 推落去啦
刷到2046你都未刷到把岩用既5星
不如推線等岩用既4星

3章前既話
弓最難,法尾二,死靈都好易,劍最易

i see 有冇得疊加？

根本首抽無用, 呢隻GAME係講打寶. D裝有分LV. 首抽個件裝只有 1LV

即係出技時回血？
但又唔見HP有回過

火法卡左2-9
係咁比佢追黎劈

想問下巴打應該點過

請問喱招技係咩意思

無 叫做夠過S 唔洗my下起手

啱先見到隻火弓勁到癲

呢個真,
我刷左2日跌左1次5星果下勁開心
仆街點知唔係自己職業武器
真係哂時間

燒到佢仆街就得 但你幾lv 啲裝頂唔到？

MP回血

冇5星咪用住啲4星先 4星都夠用架啦 5星咪當bonus

3星夠用啦
高星唔代表勁

比佢迴轉劈我幾罰就就死左

岩技3星>>>>>5星

你升到25再打就得 同人刷下協力啦

岩岩升到15lv
火法配咩副職好？

玩火冰雷法會唔會好怪

想問下巴打 下邊力技魔升邊個先？
同埋我應該幾時轉職？
仲有火法而家刷邊關好？

死靈過完2章開始打得幾辛苦，過3/4章有冇副職推薦?

唔好玩死靈/玩普攻流

招精靈球自己9跑

屌你 5章真係好撚仆街
鈍足涷結 超電磁炮 暴風雪 隕石全部飛埋黎

佢應該會自動幫你升 1力2魔
轉職睇你想玩咩職 我暫時未想玩另一個職所以主力火法
你刷咩關都得 我通常刷平原 同埋你打左炎塔未？

街人D法師開自動勁快死 成日得1條友打完場 搞到刷成十分鐘一場

盾唔係有異常抗性咩

配裝轉推高暗屬性?
普攻係指骨刺/骷髏?

死靈普攻流應該升左面行先🤔

點改？
改做其他出技方式定直接有個設定改？

都會有效果啊

打裝備嗰啲關呢 ? 如果畀左石 打輸左 係咪無左 100 粒石 ?

有無skill tree望下

當然係

21 LV 已經打到狼boss 是否正常

屌 次撚次避到電佢都卡撚返去個位到

加技個度左邊粒制咪係....

邊到有得抽裝
打左好耐都唔見

同你差唔多，火場點滿好易過。

你玩錯GAME啦

呢隻GAME冇抽蛋系統

搞錯, 有時 lv 10 啲怪 , lv 12 角色都打唔贏
咁點判斷自己打唔打得贏

任刷架喎
5分鐘用晒D體

火法招雀好似好廢咁

有點吃力

定係我唔洗配技有冇巴打分享下

lv26打緊第3章 推奬戰力高我戰力成倍 不過玩遠劍仲S到

哩隻game真係好似以前啲online game
我一個31lv廢柴入40lv場比個47lv帶升，好好人

打左5層
第6層好似未開？
但而家刷裝得10lv 15lv
係咪應該後期有高lv裝先刷

我12LV入左個5星海岸5回場
世界是溫柔的

其實呢招效果係咩
點完入去hp 都冇變既

屌 隻狼狗好難打

個推獎戰力一直都係高我4、5倍

明已劉

邊到

一出範圍技就自動最大範圍wo
點改
我凈係見到可以轉出技方法

高十倍都有啦
200攻打2000攻關

骨既hp?

明白了

我只係答你改制係邊
唔係答你改範圍

加骨既又會影響我拎杖,真搞笑

你地所講既首抽係咩?

頂力技魔原來會直接反映係數值上
等我以為純粹着裝用,法師冇乜點力血勁少

你詠唱速度慢既話 可能招技會冇乜用
用其他技仲快過佢

跌件5星介比我ok?
唔想自己合啊

基本常識

死靈點同 lv3x都仲係低戰力

由頭到尾都冇人講首抽
係冇呢樣野
只係不停有人問

火法點過2-11個假面男

利申：28lv

升到30先

笑死 我21LV 岩岩過到狼狗 點知後面假面男總難打

我見巴哈 火法可以無腦自動...
我死靈第三章頭關關都要留意開頭被秒

萬巴明白了

你跟下人地3星團刷裝

刷左2日平原 講緊1xx~200場 一件5星都冇

唔講勁唔勁，死靈論難玩真係好撚難玩，對比起其他幾隻無腦職

4頁巴可唔可以講下有咩係賣得出
我放隻金冠雷戒上去一樣500蚊冇人買

死靈最難就係關卡開頭,
所以操作難度係上級係冇講錯

唔會啊 我求其放啲介都有人買喎

問題3章3開始係好多關開場都幾十隻遠攻穿透怪

From官網介紹
攻撃力 ★
生存力 ★★★★
得意属性 闇
操作量 少なめ

生存力 ★★★★

大家劍裝 去邊度刷？

咩職好用

平原掛

有無巴打知弓30lv 個2招技你咩意思

劍士刷邊關好 仲著緊魔導件衫 卡左係2-9

火法都要有裝先可以玩無腦自動

避囉都係咁玩嘅啫，注定左唔輕鬆
D2骨靈勁係因為佢可以去其他圖刷晒屍，打boss下下開場就full team咁打，哩個每次都要重新召過1team出嚟係on9啲架啦

一招保命技都冇
生存力 ★★★★
屌你老母所有BOSS都係直接打本體
同我講4星

只會加骨 ge 攻同 HP

其實覺得副職用劍都差唔曬
可以硬d

避到冇得避
轉職唔玩死靈算
353一入去成班死靈骨矛/女妖電你
點走都係死

平原

其實大家一直講嘅平原係邊關 1-4?

點綁定帳號?

想玩 但唔識日文 可以點算

綁SE

係唔係一定要轉職先用到d技？

係唔係用水晶轉職定點先轉到？

啲招每級都係恆定範圍

拍賣買番黎既野可唔可以賣番出去?

都話冇得轉職
一係3職共通
一係重生

啲怪一開場勁近 位都無得走

我覺得入場要有5秒無敵

佢以為有排骨係度就頂到
冇諗過未有骨之前點生存

廿鳩幾人...
但Boss一眼就睇穿要殺邊個重點

第一職有冇我重置揀過？

呢隻唔識個影響都唔大
好似係

入場有5秒無敵都無用啦，好多時唔係5秒解決得到
佢不如改善係卡怪嘅問題，比死靈可以穿過啲怪咁行，下下一撞到啲怪又向後彈，on99咁

用左粒玉轉劍盾斧 第二粒要200場係咪低能

或者整招穢土轉生得唔得

邊洗識日文...

有冇人放熟練工的指輪?
我有7000石可以收到14個

d獎勵關彈隻死靈boss普攻識追蹤彈 點避

其實卡怪都無咩問題，我玩D2間唔中都會因為卡怪卡場景而死，但我真係未見過有人一撞到隻怪會向後彈，成個弱智咁

早講 分解曬

可唔可以講下收14個有咩用

dklm 死靈兵結所一入去2秒就死，避到頭2秒過多2秒又一野電死

佢係配火職？
定係用裝出火？

咁我學盾有多4秒無敵
應該頂到開頭
係打BOSS 放腳底要走位

用黎洗裝

要幾LV?

屌，我都分解晒

等等 我睇緊有冇其他介仲好過呢隻先

純火法打到2-13
普通關就spam 火牆
打boss 放精靈球狂跑 有空檔就火牆
好少主動放隕石
就我有火杖都㪟隕石

好想刷出死靈兵果把5星杖...

第一件5星裝，雖然15lv,不過都好開心 岩晒我火法用

點解我檢查嗰度打名冇野出既

次元洞個盾我都好想要

有冇巴打有剛力?

唔係唔想走位走唔到位
卡2-11卡左7-8枝疲水
下下都卡怪死

10場又10場 乜柒都冇

新手想問下啲石點用最好？

買體

場細
卡地型會原地企
行過啲怪遠攻都打死你了

佢冇純弓職全火裝火箭

收聖劍介同剛力介

d人成日睇唔起我35lv 唔俾我入場
明明就夠打 只係3星／4星姐

真係乜柒都無

畫大d範圍大d

一個早上打左2把

把火杖 正到

我34lv入very hard都有人願意carry我，ching你唔好彩

有冇人組隊打 死靈3／4？ 12k dps

3000買左呢件抵唔抵屌？

拍賣舊綠色石點拎? 打到22lv得350粒

我都係諗住呢個方向
原來真係work

繼續努力刷裝

想問白痴問題 一開始玩都係死靈 幾時先開始係選職？ 定係點都要用轉職道具？

睇黎每章最後都會補送一關彩裝? 我第2章最後有關係全金豬

如果你唔諗住玩死靈你一開始就唔應該揀死靈

彩裝唔係要最少8000咩

32lv 打後升lv好難 有無人課左經驗加成

其實LV唔影響戰力
有個60+既弓手,得幾千攻
黑人樣
死靈兵成日見佢
次次都勁低輸出
同埋可能個場主係死靈呢
想掛機
咪要勁隊友

死靈跟你一世架啦
冇得轉職
一係食重生丹

有無得set個鏡頭唔會係放大
一行近王就點唔到路

身有3000喎 我見佢3000即決 買定黎自用又好 放番出去搏下有人買都好

隻弓終於過萬攻
可以返4章報仇

謝謝

弓手可以去邊刷裝？打完第二章暫時見到有專刷火，槍，斧，盾

終於35lv

用過變綁定
要比石解綁先可以賣

如果我初頭係法師 打到第2章
可以食重生丹 轉 斧？

重生丹 難唔難有？ 唔該

好撚難

其實兩個職都過到第四章啦
又唔洗咁快轉既

未夠level裝 放拍賣睇下有冇水魚先

已經投入斧鳩轉行列

新手玩死靈瘋狂召喚骨應該要點玩
而家1X Lv應該去邊到刷裝

要砌骨裝

第1頁有教

洗職粒石點先拎到?開波揀左劍士 1轉學左槍手 2轉學左炎師 仆街嚴重錯配 隻槍手無撚用到

即係 我一開始玩 戰士
如果想轉雙刀 打到第4章
都要食重生丹轉嗎

單機20場

第二章完可以開一個新人物
裝職共通

解任/拍賣啲唔要既裝賺

另外想問2章11個蒙面佬點打 卡左好耐

點解我盾冇轉技

暫時火劍斧好屈 一陣試下劍盾斧 應該會再硬啲

火法支杖刷邊關易出
見你地成日都刷到

因為佢係劍盾斧

周街都有

GOALLLLLLLLLLLLL 出5星介了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

所以我個新人物 可以唔開住
第4章先開雙刀嗎？ 唔該哂

但我呢家個職係 法師
目標係想玩雙刀

係咪要砍掉重練

屌 垃圾介

用左100石改完名 但個名冇變到

想問點解我2星褲仲加得多過4星

協力好似特別難出裝
10場都無一件三星

完全無裝俾個新人物

未打到就咪諗咁多啦 求其揀d職過曬主線先諗新人/重生

2-11 狼o個關擺明恰 死靈你地用左咩方法過？

條件未夠

刷5星平原 10場

過到係改自介個名 唔係角色名

全部關都係跑跑跑有魂就召骨

就係刷唔到

刷唔到用3星囉
好過用45星唔係火杖

一點周回 咩都得 有冇隊？

死靈真係副職好似暫時都無咩幫到d骨都唔知第3職揀咩好
第二職9揀左劍

求解

精英骨兵都痴線 一下Aoe差唔多比佢秒

巴打有冇得分享下點玩

第一個協力關

想問有冇人玩火法？求教學
想知第二隻職玩咩，同埋點配技好？
我而家係配晒隕石同直線火。

同埋想問，大家課咗邊pack？兩個體力？$108+$208？

新手唔明日文，又唔係好識玩
求指教

33LVjoin ok?

劍=難玩, 劍+斧=兩個世界

走位召骨走位召骨無限loop
2-11係一個開始，之後所有關都要咁打架啦，習慣下啦

用過劍雨就唔會話難玩

死靈=難玩，死靈+任何野都改變唔到難玩嘅問題

過左狼之後個假面男又係難打
隻隻都恰死靈

假面唔係行街等出劇情咋咩

咩位可以睇佢啲條件

咁副職揀咩好

禁實件裝

你3章了嗎？

2-11喎 要打個男人

假面訓住打喎，佢算廢

裝備要齊以下三樣條件先會有能力= LV / 3圍 / 技能

又10場

如果死靈想join

打到3-3開始比啲精英怪屈機

死靈 次元 平原5 我都得

好想刷平原五星火甲

弓手第4章clear

下雨衝埋黎個鏡頭咁鬼細
想行都行唔到

開左5星平原5場

屌我bug左
應該係死靈專屬bug嚟，笑撚死

死靈打唔贏死靈所無得協力

有無推介點加法

雙刀真係好高傷 cls

死靈所-3
有冇人打2／3星?

點配法

2-15斧頭佬先係死靈最難打

我雙刀槍 三職未定

有冇巴打要刷5星平原 冇既話我組街人

因為未入area 唔可以開技，但同時未入area 對面啲怪都唔會郁
所以我頭先個人比班骨卡死左個area外面，而啲骨自己入左去屠殺果班唔識郁嘅怪

姐係8力 12技就係佢嘅條件

帶我刷平原五ok?

重開左個人物 我都要人帶

做咩唔打？

中左BUG

到底係咪預全身5星先入去打

巴打係咪打死0

死靈雙刀有無可能

先5場平原先

差2個 有冇人入

二職係雷？

嘩屌3-5-1 第三關個地形好垃圾，行去邊都卡

未玩過死靈

打多幾場就35LV了

我都打完

係咪狂製作1LV三星裝備 刷製作所經驗

點入？係公海到？

屌，

超過30lv巴打你地點升lv
有無課exp+

終於過咗隻斧頭佬, 轉下轉下郁得仲快過我隻弓

你又bug左

成日卡死 有冇得搞？

不如你開

屌終於過到4-3-7 用火法好難

點做到
我想過關

其實係咪無人玩弓手？

貼多次火法配點
主線打到2-11

答案就係用體
打4/5星協
出金豬就勁多經

平原5 5場 -2

升擋遠程同埋回血 仲有劍雨 有剩比最右兩招

ching 有課exp+ ?

賣野抽25%水咁多

回血係咪30LV 個招

左下角

終於可以Hi返你轉頭
見到已經爆咗post

3-5-1張圖地形真係垃圾到極點，得一條直線，點撚避

冇人打

2個人開住先

我公開番同街人打

一齊打?

腸黎鎖完再開返會中BUG

入左集會所id:57392366先

直接公開搵你啦

點入

點樣引繼? 想轉電話玩

開左

入左

平原到直接搵間房叫Hana入

咩名 我驚踢錯人

2-9究竟點打,又無得避

絢瀬絵里

夜見

2-11個假面男係根本打唔到
埸又細 3邊都係怪
隻王又會衝去你到又會吸住你
一行就卡怪

ok差你

呢度好多人都過咗
比啲耐性研究下點打

唔見既?

踢人踢到手軟

KR幾大大佬
就差湯巴

想組個隊都冇得直接邀 低能

有冇弓手攻略

等你打353

會入左同一個集會所先

走位
回魔
只用擴散箭

直接係地圖平原到搵

基本攻擊唔好放技能
擴散箭之外其他技要企定定太耐
去到後面第4章會被人秒

嘩巴打可否分享下隻弓配點/裝, 同埋你搭咩職?

終於搵到

我建議你唔好學
撳撚到我手痛
轉頭CAP圖

大家唔會覺個鏡頭好近嫁咩

習慣了

會，所以我弓手走位係要點10幾下先走到佬

佢係唔係無得拉遠d

已經卡緊
避唔到啲遠攻

冇，好似係

幾關出盾type

頂你居然學左轉轉轉

有時有d位個鏡會自己拉遠 但係無得自己較

純火劍打到成隻狗咁 宜家轉一野成3000傷秒哂D細怪

千3血 吸完未跑走一斬就收左

搞到我想睇四人轉

2-15 又卡關
冰牆擋唔住隻斧啲位移技
好煩

[
請問咁多位，點解件30lv裝會低ranking過件15lv
會唔會係我未夠lv定力量果d唔夠先睇唔到?
另外想問你地理唔理果個咩戰總合攻擊力同個總合耐久力
有勞解答

新手想問d on9問題。
頭先15lv左見得劍學諗住照試下啦。
原本玩弓，學完好似乜用都無。
睇反之後章節先有其他職，想問有無得學過架。
我見佢d技好似限裝，所以完全唔明d build點運動，我用左劍無曬弓技

未夠lv

ching 你係劍火斧?

應該置頂 玩死靈就要預左由第二張開始都係走住黎打

其實轉緊個陣D怪打唔打到你

玩弓會係斧佬到卡關

D技有寫用乜武先出到
弓同劍明顯冇乜共通技

35啲地形好垃圾，啲樹又擋我視線又阻住我行

所有遠攻職其實都要拉打

係 不過唔夠劍盾斧硬
遲D我會轉劍斧雙刀 雙手武器雙手流 應該痛好多

想問你刷裝刷邊關多？

咩叫洗裝

鏡頭真係好垃圾

太多圖我加密廢事引用太長
另外弓手我只用擴散箭
其他兩招冇用過
仲有招追蹤矢係廢嘅
點去第二到好過

有 不停扣血 但吸返哂

冇架啦
真係唔想要
打20場單挑拎粒重生丹食左佢啦
但下一粒就要200場
你諗清楚

加密衰咗

你地成日講火劍
係火法+劍士混出來?

介唔介意分享下你技能點點
我見個個劍斧盾 好後悔一時衝動轉左火

搞到好似劍士出路只有轉轉轉

卡到2046都唔掂
個視野上左去就好難㩒返落去，成日點邊邊都係走得一兩步
冇緩冇冰根本行到邊佢就斬到邊
仲要前面有人唔打走來打我，on9的...

得一個金

有冇邊關想打？

刺突對弓手有冇用?

弓手咪刺突傷囉

弓手咪突刺?

唔識

望下啲技要咩傷唔係咁難姐....

其實你會唔會放d火技槍技 定都係用番弓技

正常

我諗住做桐人
聽閒遲下有得開過隻人?
係咪可以雙劍行頭

弓手火箭果行完全冇用？

仲打唔打

斧係咪過左2-9就有
2-9點開
我過左2-8 打埋有關毛皮xxxx都未開
我未打試練之塔 關唔關事？

nova真係最垃圾嘅招，我都唔明做咩一定死都要同我普攻，係咪on9架，我唔想打人啊屌你老母

我連普攻都冇放技
普攻放技行路嗰陣會有延遲
只用"-------"手勢擴散箭

想打邊關？

普攻放技行路嗰陣會有延遲

出彩箱既關

我都係 唔見有
打緊2-10都無

屌 我都學咗弓火
但係我啲箭唔知點解係冇火
而家學咗火又冇用唔知點咁
仲用緊無限散射過關 so far未卡

想問問 盾係咪要學左先裝得嫁？

Q&A提大家想輕鬆就玩劍玩火法啦

頂牙 咁幾時先有

玩弓後悔緊

次元3 死靈4 平原5 比你揀

E隻game既裝備 未學技/唔夠lv/唔夠3圍都裝到 不過冇數值咁解

係呀
你咩技都唔放
佢都會跑埋去隻怪度用杖扑落去

有更新

如果死靈4 求組

呢個裝會唔會賣得出 唔識睇日文
如果廢就分解左佢算

依家夠lv夠3圍 就係未開個盾技 所以先想知你咪學左先唔會紅！

想問係咪唔可以用模擬器玩?
用電話啲電倒水 仲要玩一陣成部電話都好熱

係，哩個我都試過，佢set撚死左一定要不斷普攻，所以無論如何都會比自己卡死

花火巴打 你啲裝係咪打平原出?

係

你地打 我推下圖先

火屬刷死平原就得

ys

死靈4 5周 bifrost
有死靈朋友一齊刷更佳

爆左wo巴打
我係starry

見首頁話重置平，可以盡學再洗

越玩越覺得勁嘅只係雷法，真係不如唔好要死靈算

賣 我賣左3個都賣得出

唔緊要啦咁...

要轉普攻做火箭先有

佢係話洗技平
唔係可以轉職..

想升鍛冶屋 但製作嘅裝唔啱用 應該點？

放心 你個名我記住了 等陣一齊打

今日推第4章食左5 6 支水

巧～

死靈37lv 表示卡住左339 太痛了d怪

我34lv已經推到351

拉打 HIT & RUN

3星團係喺底下條bar嗰個定係入冒險地圖右手邊嗰個?
利申：玩到而家仲係自己一個..

隻GAME根本設計到近戰先係親生..
個遊戲CAM又就哂近戰 遠戰要到場邊先會拉遠
近戰又唔洗點走位 遠戰走走下仲要卡點
最重要係次次過圖遠程職都係行到鬼死咁前用臉貼怪 反而近戰又唔驚

普攻流定召骨？

打錯左439

武器夠LV但有橙色問號係代表咩

近戰唔驚????
你玩下先

試下洗點... 魔只點到裝備需要 其他點哂力谷血同物防

點解呢度冇人用死靈加斧既

有咩用

一唔夠硬 唔洗打

我係火+雷 應該唔係多人咁玩?

無得拉打 係咁想衝去死
親生仔既待遇就係自殺

想問，買體力嗰兩pack有冇得疊？
係上限升完50%再100%
定只係取最高值？

請問斧type會係邊關出

近戰好似好硬咁.. 其實只係裝備夠好 冇裝近戰=自殺

死靈4星 5場

想洗走死靈
根本死靈唔適合做第一隻職

2章尾

轉咗啦 但係我玩開狂用散射 好少用普攻
有冇得淨係轉走個火佢

我都係想講暫時近戰比較多優勢條件
推到4-5圖既應該係近戰玩家多

20lv死靈卡左係2-9斧佬，想問係唔係應該打定25LV裝順便升LV換裝先再打?

自已唔夠硬/後排唔夠力 俾盡3秒訓番底

你覺得廢裝既遠攻會過到關?

幾多LV先可以學其他職既招?

15 30

馬上來

我玩劍同你地一樣去到3章就要訓底

thanks

秒滿 我懷疑呢度有人mon住

想問下創多一個角 個樣係有冇鬼重新SET過?

你開公海梗係秒滿？

不如下次我開 包你一定唔會秒滿

大感謝貓巴

想問下火法件35LV以上既5星衫邊到刷

其實係咪揀咩職起手都OK
都係睇之後跌裝既人品?

最高值
EXP同錢先有得疊

你就D2 咁玩就得
玩錯都有得開隻人

有冇人用過打20場拎個粒職業重置石
係重置一個職業定全部

開隻人係咩意思? 其他角色?

開隻人重新玩過
咁之前既努力白費
咁教人都得

決定以後都高lv壓制
個關卡set你要hit and run但個鏡頭咁on9根本run唔到

佢講緊第2個角色下話?

我仲諗緊玩死靈定劍好
劍就爽D, 但死靈輸出唔高但call卒打人又好得意

劍就爽啲

死靈過來人建議你玩劍

死靈做第一職有排捱

D裝 A角打到可以比B角
咁既話開新角有咩問題?

有無火法過左2-11假面
分享下打法

朋友我打完了 你ok就開

我都開左新角
準備37LV

講多少少得唔得, 死靈有咩弊病

所以一開頭死靈佢list做上級者用職唔係無道理

話咩近戰易死
食屎啦
你走埋小怪度轉個圈就吸返黎
我對面成班遠攻怪我走黎走去冇得補血仲不停扣
兩三下就死

1分鐘～打埋呢場單機

我想問下過完2章 開隻新人果時 隻新人有冇得重新整過個樣?

其實成個POST都講緊死靈有弱勢

假面出完黑洞就會接沖刺斬
吸你入黑洞果時要盡走出圈外
同埋刪左自動攻擊

唔知係咪琴日用曬d運 今日一個彩都末出過

但係lv要重新升 都係著唔到打翻黎d裝住

雙刀?

雙刀槍

如果打到一套靚裝又唔係自己職
一係賣
一係自己食重生丹
你估個個都課EXP 一日就幾十LV咩

有無人升過裝備左下角粒石

除左比100石去打材料
好似無其他地方出料升

宜加開～

出招用鬼火等佢打？

拍賣有

想問下過完2章 開隻新人果時 隻新人有冇得重新整過個樣?

LV重新升但你前期升好快
留D 15 20 裝
又或者去鍛治做裝過渡升級用

劍仔卡2-4中間d關點搞

未打過開唔到5回

我會練雙刀斧或者雙刀火雷 推完4圖先算

問埋死靈打2-11點配技

我開

我想試下頂盡輸出去到幾多 反正有粒石

四蛇有無玩死靈

主線打到幾時有得開新人
棄左隻死靈算

打平原升下先

可以鍛治做裝過渡先

你地講到咁 仲點夠膽玩

升左有咩用

咁係咪課100%上限同埋75%回嗰包就得？

想問轉劍盾可唔可掛機 死靈完全掛唔到

又bug左

係啊
課完體力有閒錢再考慮買EXP 再有閒錢先考慮金幣

冒險地圖右手邊嗰個

第一頁有教

萬巴死靈衝到邊關

我刷半個鐘only 要出街

近戰可以係純劍火劍雷槍 哪來轉轉轉

SOR以為配裝
技就骨兵骨法平均上
普攻1點
左邊1點

353 一入去就死
打左2支水
放棄
冇ON過了

好！～thanks～

重生丹食左會點
連本身隻職都洗走埋？

我夜晚9點左右可以繼續

諗住轉咩職位

我就掛到既

依句點解

有冇集會所可以入？升左個坦

好 等你～

唔該晒

遠攻點控制個人走位?

萬巴，想請教2-15隻斧點打最好?

開頭封冰都叫做拖到一陣
但啲細怪開始出時
發覺冰擋唔到隻斧（隻野好似識穿牆）

隻驚有無雙手劍可以玩無雙

你stats 唔夠，有d裝著左等於冇著

個天黑到仆街

要走位 等有2魂就放技 不斷轉圈走

卡住公司走唔到

有雙手喎好似

你洗左技能點無學返揸槍?

點解我買唔倒嘅？佢好似話要買咗1先可以買2

今晚想周回次元刷鎌刀

推到2300 血 50hp／s回血
然後就走住打 完

唔見

同問

死靈LV30學嗰招係咪扣血轉骷髏？
學完要點先用到
揾唔到招技

你地會唔會kill apps之後又要DL成GB資料
次次都係咁

你本體要夠咁上下硬
比佢轉1-2下唔死
就輕鬆打

第幾章？

係冇魂個度可以用血取代魂去召骨
自殘比人打一下就死

有冇清試過同識既人一team 開game
禁左出擊永遠卡左 入唔到game
同街人玩又冇事

都係第三

一開始直接召咪得 你會發覺唔洗魂都召到骨
但會扣血

似係集會所BUG

一開局召魂 扣自己血

點搞呀。。。

揾左好耐 , 點先夠，係唔係依個表?

好，感謝巴打們解答

盾要盾職

原來係直接扣血召
thx巴打

點解十五級揀職只得劍？ 係咪要打塔先開放到斧 火果d?

主線推度影響

點轉盾職？
轉左有冇得用劍

有冇巴打岩～

大骨升盡可以召幾多隻？

洗點，千8血，終於過到2-9

王國乜乜乜係公廁裝
冇人會買

我頂咁撚大雨

見4條詞條都ok 睇下有冇人要平放

講到口臭
第一頁有講
職係冇得轉
只有3職共通
解鎖條件係15LV 30LV
然後職業解鎖係唔同職要求你推到唔同進度既主線

平得去邊?佢有下限

咪就係500

啲綠石好難拎架

有人600幫我買咗

你不如落手打500蚊返黎再睇下個身有幾多件4星裝

冇睇第一頁咪由佢地問

有冇巴打教下點取消auto 普攻？
好on9成㫔卜走位/放技

死靈真係打到食晒屎

右上

刷到就玩死靈斧

右上係出技
普攻係必定會放

垃圾職
WFC

第三章邊到有？

去set點出技果到
remove左招普攻佢

死靈主骨真係無咩前途

冇得取消auto, 但係拎走普攻招技會走得順啲

唔會，拎走普攻招技佢就下下沖上去自殺

想問力技法
係咩火法應該點哂法?因為見其他人點力

如果打到其他位既靚 火劍裝
我之後轉火劍算真係太易死

拎走普攻 唔開auto我冇事喎

我火法會變左行去怪面前近戰

bio巴！！出彩呀！！！！！！

因為唔點力會死 點咗力可以死得慢啲 但係夠你磨死隻怪

又唔岩職

呢件賣幾多好

用火オーラbuff埋啲火法不得鳥
個buff仲要永繼
雙刀+雷招エンチャントライトニング
（物理攻撃スキルに雷ダメージを追加する）
二刀普攻冇雷effect既屌

我之前試左下佢開場就會沖上去

冇得REMOVE
佢都係會行埋隻怪度用手打

自用/分解/拍賣？我玩死靈

你咩職
死靈會變用手扑隻怪
過場會變近戰衝埋去

cls 有冇咁易彩啊

點樣避?無得走位 下下硬食過唔到2-9

過場就冇計啦～
通常我一過場即刻禁返去最後就會企定定

有冇巴打都係咁彈game?

拍賣所啲錢點賺?

炎祖祝福 裝 兩件 係點計

啱啱試到好似得咗
自訂果到Remove普攻
唔可以開auto
開場狂禁場外行去場邊
之後就唔會普攻同行埋怪堆

開場佢只要向前沖一下就已經自殺，撳唔到返去

有無巴打已經用過重生珠

刷到拎埋5星都過唔到

用曬你身上有既 hp裝 ，所有素質點 點力 回血推過50

死靈都係咁配?

想重新開個新角main雷算，死靈真係玩得好穷

2章所有轉轉boss都係咁

攰

咁灰心

其實諗緊佢主骨 最主要頂唔到召 如果用盾唔知會唔會硬d 會可以有時間召晒出嚟

又係時候問定
下個post有咩要加?

好撚煩
想課金唸唸下都係算撚數 出街唔知點玩

有冇人玩槍

槍好悶 無咩埋身開拖既快感 D招又剩係一條直線

me

死靈一定會卡章3隻boss 谷盡血同回血 慢慢刷裝

槍劍係咪癈 新手揀錯野

玩槍都係因為弓卡到傻

唸你老母

但槍無視防好似幾勁?

講錯 劍 副槍

新手想問集會所要幾耐先會到一次氣？
打咗三次後就冇得再玩，係咪一定要啪水？

想問下火劍係用咩技打？ 係劍+火法咁樣？

宜家劍火 係味應該練埋盾
升耐久力好d......現在好脆皮

劍槍係官方其中一個推薦組合，主要用劍再加槍既防技

招tp比ai用真係on 99

想重新開個新ac算

配復活入去做自爆機

我反而幾中意槍
直線嗰招方便走位，跳起嗰招範圍又大
不過而家15lv都係得2招主動

我之前試過玩技能流就剩係跑->放技->跑->放技->跑咁 你可以試下用普攻流既

黃色感嘆號=力/技/魔未夠
紅色感嘆號=未夠lv

我又唔係話死靈廢嘅，不過真係手痛

我係呀

你配咩職同去邊刷裝？

我而家玩槍係放技->放技->放技->放技->放技->放技
不斷直線鳩衝

2-11-2 火劍AUTO過左

招復活技虧虧地
復活有硬直
咁啱有遠攻射過嚟就會原地死多次

玩火劍既巴打你地D技係點配?

我想問有冇得check自己邊關未s

明明係遠攻怪預判

咁打人用邊招輸出？轉定係咩

乜真係咁廢咩
第三章幾時會卡關 暫時過到第一張圖都仲auto到

但係諗清楚你而家把雙手劍裝唔到裝 要學斧技(雙手變單手)先裝到

2－9 就開始卡

成個三章都係明口怪
遠攻
穿透

係咪算係坦路線 見你地講斧，盾好似更坦

其實如果弓斧 會唔會拎兩把弓

係wo,諗唔到呢點

正字係諗定唸
中文差求教

門口

我轉頭PO機體,唔識講

有幾多人買左2個vip?

謝～

歡迎各位劍士一齊轉轉轉

4頁巴

幾時帶我刷

雙手拎武器(雙刀技能)=單手劍/單手斧/單手杖
單手拎雙手武器(斧技能)
兩樣學哂先可以雙手雙手武器
有錯請指教

夜晚先得 9點後

暫時剩係配左雷 感覺影響都唔大
裝我係呢度刷左把槍就衝落去

算係其中一個比較耐打既組合，劍本身都生存力強，可以做到攻防一體

點配裝

暫時已知有咩可行既職業組合?
除左劍, 斧, 雙刀, 火劍呢啲
死靈學其他劍盾斧果啲可唔可以令啲兵仔變重裝之類? 定只係可以本人揸武器係廢既?

無無敵果下真係硬傷 比王貼埋起身即死

真正既5星死靈裝係有特例如骨仔著裝
但5星裝

死靈一定會卡第3章隻boss
谷盡血同回血 慢慢刷裝
By行路草搵草路行

黃色感嘆號=力/技/魔未夠
紅色感嘆號=LV未夠
By蘇鳩軾

仲有冇要加?

開post 人

加推圖難易度

終於開到雙刀 推埋5圖開aura先

點解感覺上死靈學其他職都無咩用
依家仲係純死靈

哩啲都唔係問題，講真lv高左有靚裝一定有方法打
但相對其他職而言，骨靈嘅玩法可以話注定左一定係攰到仆街

即係點?

我有諗過雙刀唔學劍職拎唔拎到大劍因為大劍要劍理學到3LV,雙刀淨係學到拎單手武

好想知會唔會拎到兩把弓
等有一日棄game前試下

自問lv 唔算低
裝又唔算廢
都係頂唔到

新手想問

開隻B角出黎 要重新改名 改樣？
當新角 但兩隻帳號共通咁解？

例如:未學雙手武技 見到雙手武都有黃色感嘆號

應該唔會，佢寫兩手武器應該淨係計兩手劍兩手斧兩手槍，全部都有兩手嗰隻字

加呢張圖
同埋呢張圖都睇得出死靈同弓手都唔應該係第一職業

死靈一定會卡第3章隻boss
谷盡血同回血 慢慢刷裝
By行路草搵草路行

黃色感嘆號=力/技/魔未夠
紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號
By蘇鳩軾

打壓創意可恥

User 名（即係入協力房果個名）要比石轉/等30日
角色名任轉

唔係剛力已經可以雙持雙手咩?

邊到抽野

冇野比你抽

未玩過其他職 唔知係點
但30lv有得用血召骨已經輕鬆好多
30lv前真係要係咁跑 而家冰牆都無乜點放
可能未打到難關

諗緊
雙刀 斧 槍
定雙刀 斧 劍
定雙刀 鬥氣 斧 （出血流）

得15lv, 諗緊槍搭咩會好玩啲

好彩無課金

但係本身要學左某D技先可以拎雙手武

隻game有bugs?
我係咁冰牆卡佢位
牆都未完佢行到入黎

火法刷咩關拎裝好?家下好易死

新手玩緊弓，係咪拜拜得

剛力=單持雙手 可以裝埋盾 硬勁多 不過會減攻擊力
所以某啲巴打會 劍斧盾

頭先火劍位巴打
所以你係一直係到普攻？

有100石 做咩好

邊到刷死靈裝好

有冇巴打刷4星 死靈兵

卡3-3一入場就死 正

乜都唔好做

死靈一定會卡第3章隻boss
谷盡血同回血 慢慢刷裝
By行路草搵草路行

黃色感嘆號=力/技/魔未夠
紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號
By蘇鳩軾

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

仲有冇要加?

第三次打斧頭佬果關簡直迫害死靈

買體水最好 新手個陣用左黎開關打
有d後悔

賣唔賣得出

玩火法算 打2-9打到好灰

其實睇你之前有冇亂食裝

如果一直有留+HP同回血既裝 其實無想像中咁難打

近戰有邊隻要閃現

好 咁我玩住先 本身諗住用粒野重置

打左兩次過到
面具佬果時已經放棄全骨裝
一入場打大佬果啲關靠骨無得打

3-5-3個濕鳩地形
睇唔到啲怪要係咁比人打

拍賣放唔放到3000

頂唔順個視點同操作 都係棄驚算

係，鏡頭又垃圾，地形又垃圾

有信心 可奪金
睇你想唔想 困難mode

我都唔知我依家係叫咩,,你知唔知點放片上黎

有啲一入場就打斜視點我覺得簡直係弱智

iphone 有內置錄
可以擺上 utube
再唔係我可以留tg

果d一定要即刻走左邊再走上去

我AN

下個POST我先放片

不如頭post整走啲by邊個邊個啦

我冇所謂

冇所謂+1
記得加唔洗刷首抽
無野抽

斧精通咁上下可以揸雙手斧 但無講單手揸定雙手

姐係雙刀之後可以拎兩把單手杖？

斧職基本被動果招要升幾級先可以裝雙手斧
技能樹後面有一個被動係雙手斧當單持

我搵左個小號試左
全部角色都會重置 包括第一個職

火+盾+雙刀有冇得諗
其實火扣近距離噴火好痛
要雙刀裝兩把武，雙手魔法普攻同回避
盾招格擋同無敵增加生存率

搵人加埋落第一頁

係囉,則係唔學劍職個技應該就只可以學雙刀既雙持片手

有時一入場郁都未郁得就放堆怪0距離攻擊
迫住硬食好仆街

Post 6
加左Q & A